（文宣入嚟）我係文宣，你係文宣，個個都係文宣啊

對於前線行動升級，我覺得文宣都要與時並進，帶翻淺黃、中立，乃到係淺藍嘅人接受，接受唔到都要諒解。

對付唔同立場嘅人就要用唔同方法，淺黃可以温和啲，對付藍就要無恥

拋磚：
Q) 淺黃老豆個先睇直播話放火好危險
A1)我答：個少少火，你拜山燒元寶蠟燭仲大火啦。

但萬一對象係藍或者中立就要屈轉頭，要用更無恥，更恥嘅手法，話係對家嘅錯

A2)梗係因為出催淚彈啲火舌點着咗啲紙啦，警察又亂放彈。而家火燭啦，開心啦，又麻煩到消防

其他Possible嘅問題

1）警察打份工啫，唔洗打佢哋嘅。
2）出晒full gear仲唔係早有預謀要打人？
3）嘩，有武器庫

歡迎其他問題

P.S. 教化身邊嘅人都係文宣一種，唔好成日叫文宣幫手，你自己都係文宣啊

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

自推

一人一句多謝前線表揚前線！！！

冇人推我就自推到1001

pish

push